陳秋實:大陸人食蝙蝠

推

原來龍津美食係支那人開，唔怪之食完成日肚痛

CLS!

屌你老母我想嘔

屌

between 慎入！

Push

bali 出名食呢個

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

背脊向天既都食
Btw呢個係佢本人account咩？
佢真人有用twitter?